【沒有最荒謬】廣州男子檢驗愛滋病竟被迫做手術 最後被割包皮

廣州男子檢驗愛滋病竟被迫做手術
2018/05/30 21:42

內地醫療質素參差，早前曾報道有病人右腳要開刀，醫生竟然開錯左腳，在內地求醫真是要很小心。醫療失誤數不清，不過最荒謬的一宗，可能是一名男子在醫院檢查愛滋病病毒的經歷。

一次酒後亂性，加上一次的小感冒，廣州的陳先生經歷了男人最痛，他去廣州長安醫院檢查，醫生幫他檢查下體，指他真的有病，要立即做手術，陳先生原本稱要考慮做不做，豈料原來已經「肉隨砧板上」。

沒有最荒謬，只有更荒謬，手術之後，醫生跟他說原來斷錯症，不要說愛滋病，根本甚麼病都沒有，但醫院臉皮還厚到要收二萬元人民幣費用，雙方目前正在談判。

佢執到啦
只係割左包皮 唔係割其他仲想點
要還神添啦

厲害了，我的國
無包皮好過無左個腎

遲d引入內地醫生既話就分分鐘呢d事會發生係我地身上

內地醫療質素參差，早前曾報道有病人右腳要開刀，醫生竟然開錯左腳，

咁濕碎攞黎講，香港閒閒地都左右腦掉轉啦

都咪話唔驚
連而家香港公立醫院左右腦都照開錯
手術成個team由上而下都核對錯誤，就快同大陸有得揮

偷完你個腎，仲要收你手術費

檢完愛滋屬陰性，但割完包皮變陽性

好過無咗條J

淨係割包皮執到

冇用針線封埋佢尿眼算好彩

一係
內地醫療素質普遍很好，部分個別事件很差

一係
中國醫療質素參差

唔識蝗語學人用「內地」呢啲匪文